# README #

Aplikacija odrzava zadatke osobi koja je koristi, dozvoljava unos zadatka i odabir prioriteta i kategorije.
Koristi se sigleton baza podataka.


Drugi kommit: Rjeseni problemi mjenjanja boja i brisanja iz baze podataka.


//Prvi kommit: Nisam nikako mogo namjestiti da mjenja boju prioriteta, stavi samo na jednu boju na pocetku i onda ostaje ta boja na drugim unosima. I nisam uspio implementirati brisanje iz baze.